點解洪金寶, 成龍啲基因咁差?

明明兩位都係國際武打巨星, 勁到荷里活都要走黎香港取材
但洪金寶果三個仔都係遊手好閒
最出名都係花之戀
成龍威到奧斯卡都頒獎比佢, 但生左個廢仔出黎
最出名就係食大麻
佢地既下一代都講緊40歲, 代表作一套都冇

成功靠父幹

有幾差
李家誠都要著洪天明舊鞋

當你個老豆都咁撚有錢 其實好難再自己努力
尤其係當全世界都會拎你同你老豆比

除非你老豆真係睇撚住你 要你超越自己 唔係都晒氣

最出名係呢樣囉 , 三個仔都咁廢

廢？
你有無能力令全世界頭一百大富豪個仔著你舊鞋？

星二代黎講其實真心得謝霆鋒一個係做到一啲野出黎
當然依家啲細路以為佢真係得煮嘢食個啲唔使講

係未因為上一代讀書少所以唔識教仔呢

明明洪金寶成龍都係龍虎武獅 由低做起一步一步捱出黎, 佢地咁吃得苦

點用生啲仔都比人感覺渾渾噩噩, 得過且過咁過日子

佢地老豆40歲已經係荷里活打緊,個仔40歲人有機會上報唔係食大麻就溝女上房比人捉到

娛樂圈唔同財閥可以完全繼承

你老豆夠養你過十世有突

點解重要努力

你辛苦返工都係為啖食

佢攤喺到就有人餵

我會揀多個鄭中基(富二代另星二代?)
廚神鋒真心欣賞佢
當年頂包案之後一沉百踩, 但自己一步步捱返出頭

龍虎門男兒本色都打得好好, 睇得出佢真係用條命去拍, 佢仲要係第一個80後最佳男主角, 動作片打響名堂再轉型做廚師, 真心好出色

唉,咁又係..即係香港動作片已經絕後

成龍難講d 可能一年拍戲時間多過見自己個仔

洪金寶我覺得係惡教個種 不過都唔會管d仔出路
所以個個都唔及佢掛

遺傳左謝賢個樣已經唔洗做都發到圍啦

btw 鄭中基真係靠自己一步一步走到今時今日
不過佢就唔算星二代既

洪金寶個樣點睇都係嚴父啦 點解會教個淨係玩女人既仔出黎?
細個睇獎門人, 阿媽話洪天明係洪金寶個仔, 我以為講笑 , 邊忽似啊?
屌, 原來係玩認真

講真 洪天明日撚日上獎門人, 擺到明都係因為曾志偉同洪金寶既關係啦
志在比多啲曝光率佢, 等佢入屋
屌那星, 弄巧反拙

無錯
btw 某程度上洪天明都有讀過下書
其實換個角度 老豆做武師出身 想個仔讀多d書 唔好做武師都唔奇

鄭中基又係好屈, 28歲坐完監出黎重新做人, 入行拍戲做主持做搞笑節目, 由零開始重新黎過,, 十年前套美女廚房入哂90後既回憶, 新果輯簡直on9 , 冇得比較

其實我覺得房祖名啲歌唔錯

咁李澤楷都廢啦
佢d女都係n手西

的確

同地位黎講點講都應該廢唔過李家昴果兩條垃圾啦
除非你話丁爺唔應該拎黎同金寶同房生兩個比啦

暴龍哥直情係人神巔峰 佢拎男配段speech我睇過幾次

一黎好感人 二黎有幾句野好精警
第一係鄭中基quote劉華既 浪子回頭金不換
第二係最尾個份謙卑 即使拎左男配都只係覺得電影圈開始接受佢
同埋 佢唔會話自己繼續努力 會揀做比大家睇

雖然係d老生常談既人 但由佢口中講出黎 成段野值得一睇再睇
特別係細細個睇佢做d喜劇 成日比人笑扮女人 無聊之類
3,5,7日就見報鬧事 到今時今日上位 真係真係爭好遠

洪金寶唔係有個仔係台灣冇咁廢？

丁爺比唔到啦, 師奶先識佢。
星二代黎講, 除左上面講過既之外, 係曾志偉啲仔女見得下人

肥柴

譚俊彥算唔算冇咁廢

我同你應該幾好傾, 成個post都係得你回我, 果段speech我都loop左幾次, 好感人, 28歲人先重頭黎過... 仲要鄭中基上n年蘋果套清淡節目, 講返飛機鬧事單野,我都成日重溫

咁岩個話題岩傾

不過可惜暴龍哥好難上男主位

冇代表佢, 梅到要拍tvb有幾威, 仲有劉丹個仔, 雖然有啲名氣, 但點計都係大陸紅到, 最威未可以中出....男人之光

正解

相對架咋

應該男配角止步啦...都就50歲,又結過兩次婚, 但佢同謝檸檬都好似

唱歌出身, 之後失意放棄自己最鐘意同擅長既音樂, 由零開始學拍戲,再到成功, 真心好值得年青人學習...

喂啊點解成龍洪金寶個仔唔識架?

識人老豆幾十億身家
但佢都只係普通文員一個
日日揸跑車返工 食貴野
搵十萬 同 搵兩萬 對佢黎講根本無分別 咁點解要捱
返工都只係唔好比自己頹廢 生活不知幾撚精彩

無觀眾緣 謝霆鋒咁靚仔唔討論

好似鄭中基咁 佢洗心革面都要做左十幾年先比人接受
當年美女廚房成功都係3個加埋既化學作用
反觀返龍咁威,喜馬拉亞星,心想事成個堆戲個陣 其實佢都未比人接受

廢？
你有無能力食一世花之戀壽司而唔厭？

人生過得咁精采仲同你講代表作
有興致先考慮下啦

上面果三套我都睇過,心想事成佢好似做埋導演, 呢啲戲好睇觀眾,我就覺得on99哂我時間, 由喜馬拉阿星, 頭果段係笑到, 之後都悶到訓著, 哂左我6蚊租碟費

李泳豪本身教車收入唔差，之前睇八掛雜誌話佢一個月都有5皮幾，個大佬就真係垃圾

我都係睇晒三套
喜馬拉亞星眼高手低 講d印度宗教思想無人睇得明
心想事成太過普通既笑位唔突出
係龍威叫好d 不過當年都只係比人批評低俗

c朗仔掂阿

冇文化, 唔識教仔

C朗做你老豆 你日日食雞胸做重訓啦仆街

時勢問題
香港歌影視界沒落
如果成龍洪金寶係90年代出世，
今日都只會係做tvb愛回家
比你好到盡都係爭下個垃圾視帝

人地只係用老豆個人際關係都夠佢賺錢食十世，有咩基因差唔差？ 唔好咁天真啦

有冇諗過係藍絲唔撚識教仔

上面講果幾個好明顯都係我話一你唔準話二既老豆。又唔識教，又要管永遠都係死症。呢個就真係支那自古以來既優良傳統

推 我支持繼續post

欣宜

公司同事都係，我覺得佢返工係浪費緊生命

佢屋企既Laosmiddle袋多過你頭髮

其實房祖名做戲有天分嘅 以前同謝霆峰余文樂嗰套幾好睇
可惜好衰唔衰去吸毒

我來縫！

潮文召喚

唔曉教仔

職業兒子洗撚做咩

洪金寶而家要坐輪椅，之前喺一田見到佢
點解坐嗰個唔係淫蟲

試下入佢中路

除咗mk鋒真係無第二個
記得佢講我唔想人哋成日你咪四哥嗰仔乜乜乜
所以佢要威過四哥
又ceo又廚神又影帝

Richard屌左電影圈第一男神喎

你捱得咁辛苦你會俾你個仔捱過咩
成蟲鋪好哂路俾房祖名行啦佢TAKE野柒左啫
洪金寶我覺得反而係似由得個仔算

點同，個老豆霉足咁多年，點同兩個國際巨星比
淨講資源培養已經差太遠

仲溝到人氣全盛時期既阿sa同佢結婚
冇乜幾個女明星肯係自發紅同紫個陣嫁人
個陣鄭中基又唔算好紅 真係有d料到

因為兩個其實都係ON99好運，啲基因同毅進仔差唔多，亞叻，亞倫亞B等都係，假如佢哋生於8-90分分鐘毅進仔都冇資格做！

成龍又生個咁樣衰嘅女

鼎爺嗰兩個裙腳仔

又係另一個撈唔起既星二代

糖尿掛, 咁肥...

真係好勁, 歌影視都玩哂,再加多樣做做埋老闆,仲要上市, 擺花街有幾個鋪位, 佢仲要係80後, 要寫個服字比佢

但見佢30幾已經風濕訓唔到覺, 就知佢背後付出好多

你又唔講啲老豆廢而個仔勁既

果個唔知男人還是女人, 唉 佢攪咩 ,on撚9基因

關基因差咩事
成就同基因兩樣野來

push

成龍仲有個乖乖女

佢唱歌好好聽

唔識教唯有靠自己變黃 負負得正

仲要係一手

鄭中基都堅 有錢仔 台灣出道個陣都爆紅 紅到係真係可以串得起個隻 結果最型我覺得係能夠被fbi拉
不過又係自此醒覺 轉型拍戲 雖然都係做戇鳩喜劇多但其實我細個睇都覺得好睇 依家老左變中佬反而型左

如果果件事, 係911之後發生, 會點?

正評俾你個名

連登仔點同星2代比
日日有工番有目標
相反星2代日日遊手好閒無人生目標

lemon細個窮都濃
唔博真係仆得街
佢果時被老豆賣豬仔簽俾英皇

無人講張繼聰 細細個做童星
之前大個無人識佢 作下歌仔唱下歌
基本上係得幾首係講得出 最紅既事就係有個靚老婆
講左好耐比人話食軟飯 謝繼聰
我相信佢一定有唔開心
但反而操大隻 搞笑 轉型成功
我相信依家佢一定更加入屋過佢老婆

佢同謝霆鋒相信分別在於
謝霆鋒真心係似焗住要入行要擺哂時間係呢行谷上去搵錢俾屋企人
謝賢都似係就算無錢都要為面子頂住個啲老一輩男人 謝霆鋒都應該係真心為個老豆而肯入行 加上個陣楊受成同謝賢又老朋友（唔知借錢啲野係咪真啦）
同埋其實真係睇返個陣 我覺得謝霆鋒係真心鍾意音樂多過拍戲 但拍戲無奈又好搵過玩音樂 加上英皇最搵到錢係佢同容 謝霆鋒咁努力我個人覺得都係為老豆同為左個老闆多啲

心想事成係鄭中基做導演
個時就係諗住佢拍開搞笑戲 所以想睇 點知睇完都覺得硬係差啲野咁

所以其實唔難怪CK嬸偷食
當年都成日話CK嬸想結婚生仔,裙腳仔又拖住唔結,CK老母又嫌佢無撚用
不過最錯就係未分手就偷食仲要搞大個肚,仲要搭著個支那空心老倌

mk鋒老豆留成筆債俾佢

點同成龍洪金寶d仔有錢洗

呢幾年明明有得發圍
偏偏俾隻狗細佬陀衰冚家

成龍基因好勁，勁到生個女都係食女，仲要食鬼妹

真心
有幾多個富二代星二代會唔想人話佢咪係邊個邊個個仔/女
而又真係做到有一日啲人記得佢既原因係因為佢靠自己達成

漏咗個女

點解會有呢個問題出現

人地根本唔需要勁 勁在識投胎

房祖明係咪得套早熟？仲有其他戲咩
洪天明有個呀哥好似喺台灣有做過偶像歌手？當年睇康熙得知

因為他知道哭是沒有用的

千機變 男兒本色囉。。

洪天明食花之戀都可以食到今生無憂 仲使乜咁搏咩

咪係 係根本冇需要 大家起步點唔同 用自己價值觀去睇人冇意思

有無人可以解釋到洪咁撚肥點解可以咁靈活 係可以打空翻勁誇張 成日郁黎郁去都唔瘦？

依隻仆街狗

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

後生果時練落, 根底好, 其實佢同成龍都係同期, 元家班果堆
點解得成龍一個入到荷里活?

邊個屌邊個都未必知

最新職業 等人師

嗰時地下情

佢套戲真係真打，其實以佢嘅樣貌真係可以唔駛咁搵命搏 係依加上咗去on99咁啫

小龍女走在lgbt最前線

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

曾國祥好似好努力咁
不過應該都係垃圾黎

乜連登仔認同血統呢D崇拜精英階級、捍衛封建嘅野咩

另，才華橫溢、魅力四射、不靠父幹嘅人吸毒斷正，大有人在

私刑

你有佢地咁有錢，你都唔洗有咩代表作

吸毒就係吸毒

佢只係CHOK 中廚C 呢個蚛蟈人先識欣賞既位置啫

彈結化，俾人發現空氣結他稍為彈得叻少少既人都會恥笑佢

轉做打星，除左親身上陣係賣點，其實佢打得好普通下

終於大蟈崛起呢十年食正條水

娶個咁既老婆，人生污點，唔會上到神台

冇人記得佢同楊千嬅一齊過

做老闆/ceo個啲就算啦
受仔俾錢佢啫

點都好過洪金寶啲仔同成龍個大仔
其實林德信都似有作為個啲黎 不過睇佢心態都似打份風流工咁做野 可惜

同條垃圾行到九年 俾多左佢啦

太過懶型
做唔到實事

佢大佬都係垃圾
恰鳩我地游b

千金難買少年窮

連登連檸檬都要吹奏

講親佢實見到呢句說話
但上面都係講事實渣喎

真 成日chok9 住個樣, 根本打份風流工, 淨係記得佢拍喜愛夜蒲

角度問題黎啦
另一方面佢音樂同拍戲的確係好努力咁去做繼而達成一啲野喎
打得好普通呢樣係真既但要知道動作電影有動作指導同導演 所以問題唔止係一個人身上 加上佢點打都唔會打到成龍甄子丹個種出黎 始終佢唔係打大同打星出身
結他差我都認同 因為佢真係彈黎彈去都係個啲野 但佢唱歌寫歌真係得喎
Chok呢啲係個行為問題
不過我到依家都唔問聚到張柏芝點樣人生污點？純粹因為佢啲流出？

鋒哥算唔差架啦
有時我覺得謝賢個仔對佢黎講係包袱多過恩賜

想講既係佢無一樣野做得長
咁何來做得好？

成龍可以做埋動作喜劇
其他人唔係唔得，但只流於對白上面（元華元秋洪金寶）
成龍係肢體上演繹到搞笑

陳偉霆都好叻好紅呀

死啦佢唱歌都叫好
難怪陳偉霆劉威都紅到

可以俾鬼佬恥笑Chinaman咁恥笑

嘩你係完全盲反個啲咁既人黎喎

咁都盲反

佢係出名啫
娛樂到人囉叫做
不過其實謝賢都唔是好專長一樣野啫

就咁睇你應該係就算聖人都可以攞佢啲負面野黎講都唔會睇到佢正面既野架啦

盲撐仲要抹黑

因間啲人又話你聖人都搵到野挑剔架喇

起碼叫得出獎金獵人先啦，另外兩個真係唔知有佢地

唉 講咩聖人
早係90年代家駒都話只有娛樂圈啦
太講求佢唱歌武打係咪professional 都無意思
出名同娛樂到人咪算

老豆係唱片公司高層已經贏左一半啦
衰d講句，佢個樣真係好難做到明星
小肥唱歌都好聽，冇後台就係冇後台
龍咁威既角色分分鐘做緊佢出道時既自己

他知道，哭是沒有用的

楊千嬅就真係垃圾中既垃圾

老母留落d錢洗晒未

夠洗幾世

我都無野好講
無比較就沒有傷害啦好多野
真係唔怪得陳生大陸咁紅啦

靚仔=先贏一半

成龍、洪金寶個仔有佢咁靚仔應該都可以

做閪到野咩, 比廣告商造起嘅一個人

聽講佢老豆鄭國漢捧紅左梅艷芳。。。

出到道
都要實力先企得住腳嘅
一命二運三風水
樣樣都有啲啦

比你做洪金寶成龍個仔都可能係咁廢架咋喎

有樣又有瑜珈牌，食唔小女啦已經

前排係電視見到有套好舊既美劇有洪金寶份
勁多英文對白
後尾上wiki睇原來有套美劇直頭係佢做主角
真係唔知佢90年代已經衝出左亞洲

咁主流野係咁架啦
大陸既主流鍾意陳偉霆個柒頭都無計架
送禮勤唱到cd咁都唔係最紅個啲啦

有錢真好

韋家輝執導二千年袋三套戲 最後情節係失哂控
特色黎

其實可能無老豆咁成功姐
娛樂圈好多人都默默無聞
紅 唔係咁易架葉師傅
講橣檬 想當年橣檬晌香港都唔算好紅
係無端端唔知點解好似晌大陸紅左

點解唔去讀吓書增進吓知識
屋企經商致富嘅後代有好多唔係做番老豆本行就係做其他嘢，李福兆成個家族已經係例子

睇一次嬲一次

想講因為大陸仔未見過好野
淨係識啲7野
突然見個7中之霸
就

其實應該生多幾個搏一個掂 定 生一個死谷爛谷

因為不需要

其實李小龍，楚原叔都係星二代

其實睇人生觀姐
做人最緊要係開心
樂得清閒
住下洋樓 養下番狗
得閒繁殖下下一代
點解要活別人的人生

我諗佢地一早就睇化晒

大劉真係一個人辦，70年代已經住渣甸山，但自己出黎做生意之後搵得勁過成個家族，同人做生意反面，放晒公司d股票再係最低位收購埋佢partner 既股權

30幾歲可以打贏好撚猛料既公司醫生韋理食左華人置業，再狙擊半島酒店中華電力掠左成億 ，講緊既係佢冇用到屋企既人脈父幹全部都係自己用腦打返黎，當然寶詠琴都有一定功勞

寶詠琴同袁彌明又係我少數好欣賞冇老公照既既女強人

佢唱歌堅好聽， 小肥仲差好遠

仲有07(?)年開始唱番歌
出首街知巷聞既《無賴》
令90後開始知佢唔係淨係拍笑片
原來唱歌都好聽

大劉咁撚勁架...

一個人生得聰明真係好緊要

90後淨係個謝檸檬拍動作片唔知佢係歌手
00後淨係知佢係廚師

何佩珉 阮政峰 咁咋

係，你睇下香港十大富豪榜佢係最後生，永遠長期排第6位，即係資產有實質支持，唔係隻股比人炒到上天果d帳面數
（蔡崇信就算撚數，阿里巴巴主席支那人扮新香港人）
新鴻基兄弟，何超瓊都係係靠父幹，會德豐吳光正靠外父賞識

其實佢專心拍戲應該大把戲拍
外型夠
演技都有得浸出黎
係要走去做廚師呢個角色

謝霆峰出名過謝賢，自己唔努力仲搵籍口

鄭中基是金牌大風唱片公司總裁鄭東漢（前寶麗金亞洲太平洋區總裁、環球唱片亞洲太平洋區總裁和百代唱片亞洲區主席）的兒子

成龍個私生女搞成咁不知所謂真係悲哀

老豆做武打又碌又跳成身傷，
到有錢又點會使個仔做同一樣嘢
但又唔係唱得又唔係跳得又唔瞓身，
撈咩嘢電視呃飯食

點解要講到咁難聽
徐子淇好差咩
佢本身都書香世家 性格可能好呢 你又點知？
老婆唔係應該揀個夾咩？

我覺得唔好將演金寶、與成虫相提並論，我個人由90年代開始，已經相當討厭成虫、馬騮紮紮跳式武術演出 ! 當時覺得演金寶雖然肥白，但身手及武術表演比成虫好，就算元彪都比成虫好 !

洪三寶幾個仔雖然唔係好成功，但都叫乖仔孝順，起碼與洪金寶兩公婆，一家人感情相當融洽先，唔似成虫家庭及感情事亂哂大籠 !

成龍有幾多個仔你都未知

李泳豪係大佬，李泳漢係細佬，以前佢較後生時可能思覺失調，話同阿嬌有宿世姻緣，今世非嬌不娶 !

又係既 每一個地盤工都唔想個仔入行

龍虎武師/ 特技人如是

咁多女唔鍾意鍾意隻比老細玩既雞

洪金寶自己話過講七小福個陣根本係受苦（但佢又覺得有用）
佢話人地個仔咁教佢我就得一野打落去唔留手
自己教自己個仔邊忍心

鬼知咩

同埋搞鳩游b

但我仲記得小學個陣聽過檸檬首塞車同香水
好似05個啲年份出
個陣覺得好好聽

佢私事的確係幾核凸既，仲要唔識講野
不過佢d 舊戲的確係好睇，Action Comedy 黎講佢d 戲一定有份

酒店界傳聞，某人老公喺酒店有間尊屬房
有次阿書香世家喺酒店high緊tea
佢老公準備帶女上房，佢知道後要急急腳走
其實好慘，可能同花之戀一齊會仲開心

人地話佢舊鞋咋喎
隻鞋著過用過咪舊鞋囉

😂😂😂😂

時勢做英雄

on99

過江龍
應該係亞視英文台播過

要唔要捱 成唔成功
好多時都係迫出黎

生活迫人

富二代入娛圈電影界都係玩架啦 仲同你拼搏？

共產黨唔收皮仲點有香港本土電影

武打巨星洪金寶今年67歲，早已屆花甲之年，兩年前因舊患發作要接受膝蓋手術，並按醫生吩咐減磅40磅。近年洪金寶為怕膝頭負荷過重，平日多數以輪椅代步，如果出席重要場合，就會改用拐杖。

基因不嬲睇父母組合
根本睇父嗰邊或母嗰邊都嘥氣
例如老豆數學叻，老母藝術叻
兩個範疇咁唔同嘅基因通常冇好結果

佢細佬搞到佢兩公婆俾人係咁屌
ig係咁俾人洗版

你咁講碧咸啲基因都好差

個大仔.....冇樣嘢掂

時代 同歷練問題
七小福個班人 好多都唔錯仕途

呢啲係咪叫幸福賓周？

細個成日睇
唔係本港台播咩?

佢咪用花之戀個名入咗屋

其實都唔係得去地兩個仔廢，香港有幾個個富二代都好廢

巨星嘅仔通常唔會想出名㗎
反正有錢就想點就點
負面新聞多係因為佢地真係以為自己可以為所欲為
但其實唔係囉
法律嘅界就好似踩地雷咁
唔知幾時爆

依排連登好多網軍
一日開幾十個膠post去上熱門
計埋樓煮我block咗一個了

香港大把報導你都要cap個殘體
真係世界級

關我撚事

姜麗文算唔算紅？

四哥無錢俾佢姐 都俾左個樣佢 你有無mk峰咁靚仔

如果暴龍都計 咁點解無人提麥俊龍

華人先會咁放唔開

都係食正香港起飛條水

佢唔係靠父幹 老豆唔出名

千億身抱
老公老爺如果中死
佢就新鴻基郭老太咁
忍多埋佢廿年
佢要玩咪由鳩佢玩
你廿年有無信心靠自己搵到一千億先

好似有巴打話佢俾人踢埋出校

呢個李家誠又係出名廢

邊個話元華元秋洪金寶三個唔搞笑
你未睇過佢地嘅戲？

嗰啲煙幕嚟啫，最緊要誠哥有孫抱～

我冇話佢地唔搞笑
我只係話相比起佢地
成龍肢體上更能表現到
或者咁講，成龍能夠做到滑稽

吓洪金寶唔搞笑過佢？
成龍反而係勁在佢拍到D唔搞笑既
你叫洪金寶拍警察故事都變笑片

sorry and 唔該 巴打
你講到我想講既野
佢可以將一d 唔滑稽既野拍到滑稽
我冇話其他元家班唔搞笑
只係成龍能夠做到呢樣

成龍又係靠父幹 洪金寶點都好過佢
又搞笑又演戲好又有滑稽

成龍係好在可以同時做到孟波同陳家駒
戲路唔窄先容易彈起

謝霆鋒係香港唔紅？？
我唔知你幾多歲，但係遊樂場，潛龍勿用，非走不可個期係紅到痴線wo
係衰頂包先潛左

唔講唔記得呢個潮牌

拍打戲關節有傷
加上咁肥又年紀大對佢關節負荷好大
佢唔洗用輪椅拐杖先奇

人地畀d年紀大或新移民或大陸人睇唔得？
唔好小圈子圍爐取暖啦

佢認個d女朋友全部都香港一線
千fa 阿sa 仲有傳聞‘baby’
當然仲有堆緋聞𡃁模
佢玩得算高質

成龍都叫武打巨星，

佢係靠危險鏡頭上位，佢d打鬥真係連功夫都算唔上

動作喜劇姐

同碧咸一樣 幾個仔都係垃圾
老豆太叻比自己太大壓力 明知超越唔到 仲咁努力做咩

你老豆係誠哥有過千億
你仲會唔會努力到70歲搵過萬億？

碧咸

屋企隻狗好食好住都懶鳩得捉獵物啦

on9人地成龍洪金寶做龍虎武師 搵命搏先賺到咁多錢 你身為老豆生個仔都唔想佢咁樣賺錢啦

又或者佢哋知道武師辛苦，
同埋式微，
再加上呢行好黑暗，
所以先唔叫佢哋太深入呢一行吧。

成龍英文幾好

想問吓佢飛機醉酒搞事係咪有後悔？

無賴係05年, 鄭中基翻到生全靠黃柏高

好似係用基金型式，每個月得兩皮

過江龍。
好睇。
肥佬打空翻。

佢地已經係去旅行去到悶
平時返下工 吹下水同溝女 夜晚出去飲酒篤波 生活無壓力
又唔驚你炒 又唔驚無錢
返工都係話比屋企人知 佢地有能力咁解

依家條女你估處女咩
一樣係N手西

食咗條台灣女藝人

係一齊呃錢 兒登太多小朋友 唔會識

兩個人, 假動作
正

好係唔合邏輯
唔係洪天明撮合佢地兩個

完全唔關男既能力問題

點會 黃絲只係少數

仲有大多數藍絲撐佢

謝繼聰加油 繼續撐警

張繼聰都算係咁啦 , 由比人笑佢靠老婆,到紅過佢老婆

反正超越唔到就不如hea做

邊走邊唱

拉

LM

人地開果間公司做電影特效 做到行內龍頭

兩個老粗自己學識又唔係高，識撚教仔咩

點解要定義人地廢定唔廢 人生體驗要用廢唔廢黎衡量？

其實我都唔明 點解得洪天明會出現係電視機前 另外兩都係入左娛樂圈 但一個就去台灣玩音樂 一個就無見過咁
唯一印象係詠春有洪天照

我一路都想搵個套劇黎睇

屌

係 一路以為得成龍出到去荷里活 原來洪金寶叫去過拍美劇

我都想講 佢一出世就紅 係出道頭幾年被人屌爆到九九千禧年代佢係應該個代係香港最爆紅既一個明星
到頂包先領野暫別
一出返黎就主力上中國拍戲 但本身係上面都紅既根本 千禧年佢都紅遍港台啦認真

九九到千禧年謝霆鋒唔算紅 ？
佢除左初出道被人屌個幾年 之後一早就紅遍港台啦

人地細細個就比佢定豆賣左比獸性

我都係到中二中三翻睇佢啲舊戲先留意到佢有歌 再搵搵下發現原來有啲歌都有印象好細個聽過 跟住就聽返佢啲歌

屌啲中國綜藝節目講佢既開場白黎

做咩業務架其實
我記得有間係做電影後期
但係咪金融個啲都有

你咁努力返工都係為錢
人地一出世就咁有錢
洗咩咁努力
每個人都有自己生活方式
有人係工作狂，有人享受名譽而工作，有人鐘意遊戲人生
你冇錢 唔工作就叫渾渾噩噩
觀點與角度姐

「最後一針我來縫！」

生左個仔都有一億利是

Agger

我叫做孟波

慈父多敗兒呀

不過比著我老豆有錢有名氣，都會忍唔住瘋狂食女啦

洪金寶係勁在當時好貼地 做導演拍一啲市井啲貼地啲拍啲低層社會既電影 好想知佢依家有無咩想法

鋒哥 個老豆敗家呀麻
佢係苦過黎啦架，不過我都係唔鐘認佢

pull

其實個班星2代老力d 係可以拍到，除時何里活搵佢地

因為佢要幫老豆還錢？

人地有錢你吹鳩漲咩
冇好似啲藍絲咁出黎講咁多廢話就算鳩數啦
李家頂果條廢柴仔咁

最記得劇中設定任何野係洪金寶手上都會變成武器

同成龍一樣。
啲鬼佬先鐘意睇。

乜二代乜二代講乜柒支那匪語
二世祖唔識講?

痴撚線

佢同李連杰一樣 中文字都未識多隻

洪天明都仲好啲
淫蟲個仔真係廢閪嚟

煲大之後上市 集完資就玩晒佢 變老千股 再賣殼
咁就賺好幾億

家教&身教

唔好講識唔識教仔，佢地兩個有冇時間教仔都成疑問

原來洪金寶有3個仔??以為得花之戀一個

林德信都係勁廢，明明老豆老母當年都係最紅歌星，但而家出道以來上親報紙都係同溝女有關，連佢個名都冇乜人講得出，大家只知佢叫“林子祥個仔”

Lm

聽得最多 阿lam個仔 仲要慘到拍咸片同 jeana攪野

仲有奇妙電視 啊澤訪問

人地日日吃喝玩樂開心人生呀 我都想做廢柴呀 同埋人地可能有野撈你地唔撚知姐 咁唔及佢地阿爸就真既

有冇link

其實我覺得係開黎其中一個原因係俾楊生暗啞抵洗錢
其次就到咁上下賣盤 當然我信佢初期係一心想搞間香港既製作公司

成龍靠父幹， 呢個真係第一次聽。
佢細細個屋企窮到發霉老豆就賣撚左佢俾于占元， 點樣靠父幹

其中一個原因係佢老婆肯隱居 如果佢真係keep住全職做藝人 我唔信張會真係紅過謝
所以佢真係好彩娶到個女人肯捱之餘仲肯放棄一啲野做背黎個女人 終於被張捱出頭

咁又點 事實佢又真係做到野喎 唱歌個期佢係hit到 又寫到 又賣到碟 攞埋個蒙地卡羅咩獎 不過衰頂包暫別 跟住出返黎就開始轉拍戲為主 始終拍戲好搵過唱歌 到後期我諗佢真係悶悶地先搞咁多野出黎

為反而反啲小朋友on99

講人脈嘅地方, 有後台做唔到野=敗家仔, 有後台做到野=正常人, 冇後台做到野先叫做叻

好紅嘅原來
失覺晒

雖然人嘅慾望係無限，有一億高想要十億
有十億就想要五十億
但抽離出來睇，一個嫁入小康之家嘅女人
比呢個生仔機器幸福得多

姐係唔係敗家仔已經算好

人各有志

仲有個女

佢老母係吳正元喎

新馬師曾個仔都未有人講

兆尊好叻仔喎，1 拖 4

地球清道夫
1個人哽4件肥嘢

花之戀咪又係花心

講到花之戀就唔玩女咁

唔是基因問題
有父幹洗撚咁搏咩
所以我哋繼續扮工喇屌

因為佢地顧住做野唔教仔lor

Same

同埋真心靚仔，依家00追開果啲

龍咁威都係經典

係喎
屌呢個真係 其實佢做乜

俾美國拳王打傷左

呢個老豆累事啦

個時千禧年最全盛 妝又唔使化 樣又唔使整 啲五官加個美人啄真係完美

死全家

同期三條女仲要互相知道存在兼唔拗交算唔算成就
btw洪金寶有個仔好似韓國娛樂圈都有d名

SORRY我真係覺得麻麻，而我認為佢既衰落係煲王菲呢個老藕就開始，1980年出世既佢，於1999識王菲，而當時王菲已經女都生過一件，你話會鍾意佢?

對於好連登仔黎講19歲仲係處，要你接受一個30歲女都生過，又煙又酒既女都難，仲要話你瘋狂迷戀上佢，幾咁難似置信?就算話佢一直溝大過佢既，都唔係咁快就打大佬，計番數王菲係佢第二個有名既女朋友，第一個係戴二小姐，而1999年既王菲個樣已經好唔掂，相信送都唔會有連登仔吼。

即係愛情既野呢.......
你真係無得講架喎

好那癲

自己見到老豆成日打到入醫院
可能都想過舒服生活 錢又大把

李小龍啲仔女好好多

雖然一個釘咗

洪金寶有個仔係台灣做武術指導

其實佢個女有做過d咩？佢比我感覺係靠李小龍個名維生咁

既然你地講起謝霆鋒，點解冇人提謝婷婷

差又點,每月幾十萬
你呢?2萬1個月都唔知有無啦

我老豆都係咁,讀得書少但有D料又有運所以成功倒,本身佢地喺藝術/從商呢D方面成功倒,心態上會比較睇唔起正路/正途,所以由得子女自由放任,結果仔女無人帶領教導之下好易一事無成

不要說了

公平咩

不過兩個裙腳仔身家清白,冇不良嗜好
兩個出名爛滾,幼蟲仲衰多樣吸毒